對噙日嘅事，信心產生動搖嘅人入一入嚟

記得連登有個comment, 你係呢個運動, 信奉嘅係一個信念，定係一個人、一個團隊？

對我嚟講，揸緊個信念，知道要做啲咩同做到啲咩，就唔會再有咁易俾人帶風向，被啲鬼用啲卑劣手段分化。

兄弟爬山 各自努力

唔係口講，係各位兄弟行歪左，都要包容不離不棄，暫緩送中，就係突破左和理非&勇武嘅界線所得。

我發夢就算上前最勁都係做救火隊同拆遷隊，明白前線好多好多變數，

所以懇請和理非嘅各位，前線嘅各位兄弟姐妹，互相包容體諒+協助，一直以來我地跌跌撞撞咁行到宜家，連繫住大家，係一條睇唔見嘅線，唔好俾啲分化狗去整散我地

我信前線會為件事好，做出當時可以做到嘅最好、最適合決定！

pish

推

呢場仗要一齊贏

心已淡
但心血不能白廢
只能繼續堅持

想宣傳到你地罷工
有冇咩要準備做

推。我尋晚俾人屌和理非屌到有一刻好想放棄。但之後覺得就算係點，大家最終目標一致，雖然我唔係要五大訴求全部要哂，但都知道大家都有同一個夢。我班和理非朋友都話唔割，氣餒但要回復，不絶望！
加油！！！

罷工最好一個月先一次，太密搞唔掂。
上次5/8主要覺得係朝早不合作運動，可以話真係返唔到工而能夠參加集會。可能下次集中兩三區，七區集會太散。

我相信好多人對五大訴求同想爭取既野從來無改變過
兄弟爬山，各有各做
事實上尋晚大家有需要冷靜d去重整策略
如果再遇到相似事件點樣處理比較好
例如今日即刻有兄弟提議再遇到公安黑警而又咁多鏡頭影住晒，同佢搭膊頭影相係一個好好既做法
下次前線後援都好，遇到呢個情況都有個做法可以跟下
當然無鏡頭影住既就去暗角招呼下佢先啦
遇到唔係前線衝既同路人，講既野未必岩聽個時，要理解無人想件事fail同失敗
有意見有想法提出，並唔代表割蓆分化
大家都係想件事好

我明

我都只係游走係和理非同埋勇武中間嘅人，但！係！

我清楚知道，想要嘅係前線手足同後排兄弟都齊上齊落，老土啲講，我唔想呢份「羈絆」俾分化狗破壞

同意

提供意見同接受意見都好重要，總之，
有刀我幫你擋，
有鍋一齊去揹！

真係好多人搞分化⋯⋯不過唔好放棄

日期真係要大家出橋再度
七區散唔散我冇乜意見
因為我地難數人頭都係事後先知道人數

唔洗講咁多 聽下面呢一句：

唔完美 但係可以接受 絕對有改善同檢討既空間

完

經過呢幾日發生嘅事，我真心對機管局好撚失望

推到有AA同事入嚟

Push